［喂喂喂］成日話做到成隻狗嘅人請入一入黎

你有冇了解過狗嘅生活先

[img]

利申：慘過做狗